一月份 獨遊泰北 吉隆坡 點滴旅行01

一月份 獨遊泰北 吉隆坡
第一次獨遊 正在計劃行程中
想記錄 旅行中的點滴
如有各位支持 會與大家分享行程中的所見所聞

吉隆玻真心正

美食？ 有咩推薦

泰北正 清邁清萊

會去呀 唔跟團 自己坐大巴去 應該會去埋金三角 長頸族

一月想去吉隆坡 lm

有緣相會 1.12-15會係吉隆坡